xx-xx-xxxx我愛長澤正美

呢個post有無人記得

推

無圖咪無人記得囉

希望有人開返 就算好似戶田惠梨香個post咁都好

好似差唔多成年都無人開過post

好呀好呀

行不改名 坐不改姓 IT庶務王 鍾偉信一鍵留名

得一張圖

黎緊一月有新劇

記得

呢套咩劇黎

幫台灣拍嘅旅遊宣傳片

好似係幫台灣宣傳片黎

結衣雖然都好正, 但係心入面永遠都係覺得正美最正

同感

迷戀長澤正美

SP

呢個時期既佢係無敵

留名

今日先睇完黎

push

Masami

好耐無見過呢個post啦

輕輕一推

More pls

lm

剩係睇過求婚大作戰就愛上左長澤 仲有無其他有佢又好睇既劇推薦?

年輕人們2014、龍櫻。

不過個人最喜愛都係求婚大作戰

長澤係入面個形象、個劇本我覺得都係咁多套最正 小小戀歌同明日晴都loop左唔知幾多次

電影就推薦在世界中心呼喚愛、淚光閃閃

Agger
小小戀歌真係好正

push 我愛正美

流氓蛋糕店
台劇黎 正美講國語

仲有都市傳說之女1同2

二十歲戀人

樓上D名
究竟有幾多人改長澤雅美呢個user name呢

跪求更多高清圖
洗左機無哂

其實summer nude 前半都好睇
二十歲戀人仲有明石家秋刀魚 啲人話好無聊 但係我又覺得ok

仲有Gold

明石家秋刀魚好正
其實我覺得幾好睇
但係Summer nude後期真係睇到想棄劇

再推

聽講長澤真人好淫

求正美腳相

Push!

老女人幾時肯收皮

繼續推

結衣而家套劇結尾有洗腦舞
其實正美都市傳說之腰2 結尾都有, 仲幾好j

長澤真係好正

唔係都市傳說之腿咩

打錯字

呢套唔正咩？

有無人有正既masami iphone wallpaper推介

依加用緊佢ig既相

都市傳說之腋

[url]［矛盾對決］新垣結衣vs長澤正美 - 分享至 LIHKG 討論區[/url]

正美選情告急

我用緊呢張

Thank u!!!! save低先

我用緊依張

邊個揀套咁嘅衫佢著？
搞到完全冇晒身材！

Hi

感覺佢經常都係咁

呢個唔同咗樣？

留個靚名

完美

短頭髮時期又係另一個全盛時期

長澤正美世界第一 ！

出年個套追憶好似幾正

仲有另一套散步的侵略者 仲要係久違嘅主演

まさみ

推
桐等咗幾十年 終於

我愛正美

兩套都幾正 都係都好想睇佢做返套好似逃恥咁既人氣常規劇

今年要拍真田丸都冇咩時間拍其他劇 下年又好似淨係專注拍電影咁

訓前一推

流氓蛋糕店係我最近睇有長澤嘅劇，長澤bb講國語真係好cute

小混混
仲要真係搵老師惡補唔係淨係死記硬背

LM

有無大張高清Wallpaper 想做電腦wallpaper
search過好多 全部都勁細張 又濛

Push

唔明點解可以又靚仲要大波

正美告急

黎緊有個新cm

佢同櫻井翔套sp出咗熟肉啦

追新番應該要等多陣先有高清

pish

樣靚,氣質,大波同長腿
真係好完美

老左好撚多

個胸有少少下垂

長澤

死忠
佢倔強嘅眼神好正

bb

你老婆呢

我老婆係我老婆
長澤正美永遠都係我唔認輸又收收埋埋嘅乖女！！

最鍾意長澤正美若有返思嘅眼神

新劇好賢妻良母feel

長澤雅美好掛住你

成日係周圍見到你個名

呢張真係無得輸

準備開始睇真田丸
希望唔悶

留各

估唔到有正美bb post 好撚感動

唔悶
幾生動有趣

試吓先

啲畫面好精緻

啱啱雞寶台播求婚大作戰

佢真係好靚

好倔強對眼好精靈

畀條毒撚渣波個套戲個期個短頭髮應該係最差時期

點解bb笑得咁開心嘅

應該比我渣

條毒撚係金城武黎

笑顏

自爆咗投票答案出黎

上YouTube搵唔到黎睇

今晚睇

總共38場嘅音樂劇 圓滿結束

有無音樂劇高清片

年輕長澤世界第一

幫手推

有預感好快會有人湧入黎

最後一推

山田孝之套野

幫推

當奴侵近排鍾意左正美bb?
睇咩劇？

冇呀

咁你做乜狂推
推你個結衣啦

有推

Btw到底係正美定雅美 有咩劇推薦

雅美係台灣叫法
好似係
咪又係求婚大作戰
我自己睇緊套真蘭丸都OK
有堺雅人 遠藤憲一 有村佳乃 love and peace 個女律師

真田丸 ?
有冇link

你平時點睇日劇
我用bilibili app 睇

Down

你down bilibili app 啦
有高清

thx

睇到未

未 尋晚唔得閒

瞓前一推

新cm
Under Armour 「I WILL. 我的意志」

有無男裝

發現阿美全盛時期真係好正
不過其實佢求婚嗰期已經係一笑就有魚尾紋 定係叫笑紋？

正美好似話想去美國讀書一年

有都好甜
佢變阿婆都會照樣支持

啫係隱退？
轉型做主持？
定係去生仔

應該唔接job一年姐
之後應該會繼續做
除非返嚟之後宣布結婚引退

進修舞台劇 (好似係)

又老一歲
仲要消失多一年…
你話男明星就話得姐

男就好似紅酒 放得越耐就越有味道
女就好似生果 放一陣就會爛

唔是話玩sm玩到咁殘

想知更多

唔係好想分享比你知我同正美玩過d咩

阿美啱啱同我講話唔識你喎

成班ff

我老婆今日至係電視台見到正美
佢話正美叫你地收皮

邊間電視台呀 阿美話佢今日冇通告 喺屋企陪咗我成日喎

原來有片 巴打唔放埋link

上網search吓關鍵字就有

唔記得

補翻條link先

係咪假新聞嚟㗎

啱啱返睇一次求婚大作戰，長澤真係好靚

10年喇

應該都真

巴打咁留意無理由唔知㗎

冇留意開 純粹推post

我search左d新聞睇，一日未有相流出我都唔會信

應該唔會有相㗎啦

癡線 呢個係咪最少正評嘅post?

冇嘢了 睇錯

雖然無睇求婚
但拍戲有意思過結衣
睇過高校入試同神去村

古川正d

終於更新ig啦

開咗通知
即時讚咗

神劇一定要睇

有機會去補晒 仲有咩劇推薦

Posh

都市傳說之女1同2
Gold
分身

Donald 侵，你係結衣定正美fans黎？
兩邊走既

咁都俾你發現 我認得你

係？ 咁你都認得我？

唔好成日周圍撩人啦

係白貓post就見過火龍

Post翻啲之前嘅相先

原來神呀救救這村有長澤架
好耐之前睇過

我招呼咋

咁都認得我

個造型好驚悚

岩岩重睇完求婚 套野真係好屈

啱啱先睇完
不過未睇sp
會唔會劇透

咁早瞓啦？

講定對唔住先 咁多位長澤POST巴打
我地想黎拎人返去 侵

如有任何阻礙，謹此致歉

新垣咁多人
比侵過黎啦

審完咪俾你哋囉 俾唔俾由我哋po嘅人決定嘅踩我哋場係咩料

唔知聽日呀侵醒果陣搵唔到自己個post有咩反應

多咗好多結衣post嘅人

最近睇左本書叫白夜行
唔知點解腦入面一路浮現雪穗既影像都係長澤正美, 得佢先似

其實日劇版綾嬾遙都做得唔錯

屌你

trump

有冇人睇咗山田孝之套嘢
叫長澤全祼，好彩拒絕咗

呢套好睇
山下導演好好笑 為咗叫佢全裸
話可以自己都可以全裸拍攝

好明顯長澤蝕底啲

個演員仲要樣衰過av男優

個樣有啲變態

大佬 唔好 cap我圖出黎，督我出黎
比人笑，我無晒自信了....

阻一陣
火龍巴唔好睇唔開啦 過翻嚟啦 你唔係好多問題要問我哋咩 又話睇Lh 過嚟同我呢個垃圾傾啦
我代表所以巴打同你道歉

好正

結衣依家好醜樣
都係正美好

n年前 疏

支持

我老婆同正美一定正過新垣結衣囉
成班傻佬

食飯入黎j正美

冇相點j

入黎幻想下同靜美食

尋晚睇左海街日記

可以睇晒綾瀨遙同長澤

正

早兩日睇完求婚大作戰
成為左痴線佬

留番個名先

想買正美代言個個sport brand

識貨

睇落似爛片 ...

呢幾年佢主演嘅電影都爛爛地

電影 嘘を愛する女2018公開
今次同高橋一生

又係電影！！我要劇！！！！

正美

Lm

侵

番黎了

呢幾張係幾時嘅

琴日咋嘛，最新黎緊會上果套追憶既宣傳

狀態返晒嚟

Yes,暗藏玄機

仲以為爛肉 原來陰影嚟

古川いおり

正！

正返咁多既

女人真係化學

個post終於上返黎

推呀推

仲諗住講你好似幾日冇推過

正美bb

見到有人推就懶得推

侵侵

唔好喺人哋post搞事

睇緊淚光閃閃

Erika 正d

差幾班

宜加仲有冇長澤會同澤尻會

永遠迷尻

侵侵你去咗邊??
翻黎呀
利申:對長澤post無惡意

過幾日先

對你好失望啊

原來xx-xx-xxxx是咁解

點解??

有冇人有依張既高清圖

好想屌
不過我已經有老婆

呢張堅正 做緊wallpaper

前排去日本旅遊

好似見到一個雅美嘅廣告

旅遊廣告？

好似係
唔知係咪嗰個台灣旅遊廣告

佢仲有越南廣告

你依張冇高清
比另一張你頂住先睇下得唔得

求婚大作戰10年啦 時間過得真係快

真係好鬼快 回憶返曬嚟

點解要用

因為就黎要返工

不定時放J圖

呢張個樣超得意

銀魂

好想睇

真係好撚正

J圖時間

好想同雅美啪啪啪

女神係用嚟欣賞

同意

欣賞完就想啪

屌你老母

咪扮野
你地其實都好想屌

唔想

已經放上左至高無尚既地位

More圖 ?

你帖OK?

Ok

唔知點解一齊放會得返條LINK

你用咗[url][/url]

你用咗url

都係中長髮好j 啲

原來手快快禁錯

好想同正美做愛

[img]

終於有人一齊post圖

圖呢屌

求婚大作戰既長澤真係幾正

我愛長澤雅美

雞寶又播
睇幾多次都唔厭

睇十年都唔厭
小禮

睇緊？

咁快結局

下就開始播，依家2點差唔多啦
真係好撚心up，睇左十幾廿次都係咁

將封情信摺成紙飛機果幕好撚心uo

小禮 睇完求婚真心覺得佢係越睇越靚

一陣睇

第一張

其實我疑惑咗好耐係咪佢嚟
不過我望返上面有巴打po過
先敢po出嚟

如果你由龍櫻時期開始睇正美既話 就會知係佢黎

真係

有無seed/link

睇落同大面幾似樣

兩個都係女神級

我睇個時都覺得似

Good

連大面都排名高過長澤

唔岀奇

新垣結衣

飛咗出界

根本放棄新垣結衣黎呢到係正義嘅選擇

冇放棄

快啲轉會

花心

轉會費

0$
新垣結衣宜家好醜樣
唔洗諗咁多啦

世界第一

做咩改名

佢係邊個？

其實xx係咩意思

渣ga

我老婆不知幾靚
反而係你要唔要轉會

咪係 成眼盲㗎 結衣都叫醜樣 咁冇人係靚女啦

親

我認呀
咁你講我聽啦

人哋唔係講緊親垣結木

認真 我老婆一定靚過宜家嘅結衣

你地都係轉會支持我老婆或者長澤正美啦
新垣結衣未到三字頭已經咁嘅狀態

不了 我對bb好專一

到咗三字頭重得了?
女人味200%

輕熟 係人妻啊

已經係我人妻啦
點頂

親垣結木

巴打 新垣結衣冇得輸

騎劫？

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多騎劫、結衣，
而沒人監管或移到結衣 post，
本來我讓岩瀨健來貴壇，是嚴禁到結衣 post，
以為就此沒問題。
怎知道他來到這裡，看到了那些結衣，
變得開始花心。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

唔好同成龍拍戲呀

有無人會買？

我

夠唔夠膽著出街

真係唔敢

敢
邊到買！！

辣殺

點買呀屌你老…

大陸網牙...買到既就買啦

啫係unofficial 嫁？

Yes 官方邊會有 連佢本人都懶到咁

再睇咗一次

點解佢講嘢唔望人嘅

同我一樣 怕羞
直視陌生人無禮貌

18歲既長澤正美
我當年係睇live 已經有10年

越黎越多人轉會

以為侵推

睇完求婚入左坑
Masami最高

1001

睇怕都要等新劇新戲上先會多返人

獨力難支牙侵

Btw牙你老母

睇左桃花期

咩嚟
好唔好睇

暫時淨係想睇都市傳說之女

無左bilibili唔想睇劇

草食男之桃花期
覺得套戲d歌幾好聽

有機會睇下先

邊個嚟

Pish

早

晚安

成日冇人推過

點至識到日本妹女朋友

1.學日文
2.有錢
3.白人
4.投胎

得一同二有可能
我要努力了

溝日本妹有咩用
都溝唔到雅美

醒起之前有張首映飛冇去睇
唔知咩動新聞

我目標係溝真野惠里菜
同我差唔多年紀
希望得

認真wo
三十歲前要得

點識到佢都係一個大問題喇

冇

我有佢ig
同佢個女仔friend IG 傾過計

咩

幾時去日本？

我？

係

上個月去完返咗嚟啦

有冇去搵雅美啊

返咗嚟 香港先發現佢喺嗰度附近拍緊戲

佢係邊到

嗰陣 ?新宿附近

大力一推

做乜會唔知miss左………………

...

又唔買手信………

你係咪fans來架，佢係邊做野你都唔留意

咪係……
明知自己去日本都唔睇定……
我去日本都會睇下有無av 女優見面會

Sor 我都好後悔

咁你有咩係有留意㗎

做咩連你都過埋嚟

番號

垃圾開始長駐長澤post

變輕熟女

我綾瀨遙過黎支持下

蒙嘉慧

Btw蒙嘉慧其實都唔差

有啲似

車？

唔明

扮撚曬野

你好鍾意呢張？

摩牙

唔鍾意都唔會成日post啦

有無第二張？

同一組圖囉

殘廢版零秒出手

under armour

岩岩追緊龍櫻
個陣masami真係贏結衣一條街

宜家都一條街

侵呢

收到風條偽毒出咗去食女

異國風情樣 靚仔 有肌肉
係女見到都濕

仆街 唔怪得之佢唔推post

圖呢

食完女？

屌佢老母

我愛侵

今日做乜推得咁少

不嬲一日一至兩推

有時多啲

佢去咗食女

又屈me

侵 有冇囡推介畀細佬我
岩岩戴左帽

我連帽都冇機會戴

點解要問我

收到風 你多女性朋友

仆街 而家先發現係長澤post嚟
遊巴做咩蒲呢邊

R水吹

根本就係……
真毒撚點會推得咁少

堆

錐

難

唯

Share圖啦

j圖？

雅美呀

准

咁早就上床

眼瞓
不過今日請咗假

世界級

侵咁早起身

早啲起身食早餐

無人陪小妹食

咁慘
我朝朝都有雅美陪

俾人訓多陣唔得ge

你同佢講

雅美西緊你面仲心心眼

Btw

長澤BB簡直係世界級

竟然就快1001 真係唔容易

半年

發現真野理惠菜老公唔見咗

長澤老左會唔會變小泉今日子

姐係點

冇人推

難得更新ig 竟然唔係自己相

雅美識中文

日文都有漢字Ga

實不相瞞
其實係我教佢

第一張
第二張
第三張

三張都正

無左我好唔習慣？

偽毒

返新工好累
又要早返遲放
打飛機都無力

加油

不能接受

俾侵呃入嚟

侵垃圾

長澤真係亞洲第一

masami bb

一定係流料
大家諗定點同雅美bb慶祝未
我就諗好啦

呢個 post 都要開青山 post？

生日啦咩

6月3呀
無心裝載

我同你慶祝

新娘結婚了

新郎竟是我

你個名

雅美BB聽日生日
大家諗住點慶祝

要點慶祝呀侵？？
不如集體去send同一個生日message 比長澤bb

我準備今晚陪佢訓

聽講日本時間而家已經係6月3

雅美bb生日大快樂

雅美生日快樂

生日快樂

氹佢訓教仲慘過食屎

吉田禮生日快樂

已經屌到佢攰
然後佢即訓

啲相幾耐年前？

我屌你呀

10年前到啦

閃婚後晚晚都

唔準咁話我雅美

成婚之前一刻才趕到

雅美結撚左婚
幾時嘅事

仲以為近排靚返添

有撚結到
肯定流料

你地話閃婚嘅
BTW你宜家係日本邊到？

唔話你知

你又喺日本？

緊係唔係啦 返緊工無假
應該岀年年頭去
諗住叫你影下日本比我係香港J下姐

Hea工

咁前排又唔上嚟

好早起身眼訓好累
但係要係office“辦”工

BTW 原來你話去日本係9up嘅屌

你又知嘅

但閃婚係堅料

你又唔肯講又相都無張
閃閃縮縮

source

你又知？

我係有心呃你嘅我放返上次啲相都得啦

好耐冇係正美POST留言

我就係知你唔會咁on9
所以你相都無張比我應該係無去

幾靚
岀面啲人仲話殘左

係殘咗啲嘅

22歲

幫雅美慶祝緊

問緊米？

張圖邊到揾返嚟？

你見過咁靚既問米婆咩

Me影既

其實係我影既,
我問係想知點解你要hack我電腦

侵今日去左溝女？

應雅美要求
陪佢玩兩日

花心侵冷落結衣？

好想快啲到年尾
到時一定要玩夠本

侵都開始覺得結衣柒

但係個look 好似問緊米

你係佢邊位

邊忽柒

因為咁？

有老態

洗唔洗開（2）？

邊個開

唔經唔覺已經30歲

開左新po

xx-xx-xxxx 我愛長澤正美 (2)